如果有人send咗條牙英換衫片畀你, 而你知道內容係真

你會唔會打開來睇?

攞去要脅英妹

洪真英？

羅家英？

邊個再喺下面接龍樓主今年畀車車死

振英

接得都係垃圾黎

又想騎我個post拗唔知咩社交障礙賽

D賓妹正係識幾句==將就下

我會睇 之後交比可信既長輩

你對主題有咩意見

笑到撲街

我有實物睇 洗乜睇片==

黑歷史

以上留言全部傻鳩

我覺得放過你 柒啲

只係有D傻仔當D鳩UP係真野咁
HP-0

#21傻鳩